msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pi-page\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-14 14:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-14 14:59+0800\n"
"Last-Translator: Taiwen Jiang <taiwenjiang@tsinghua.org.cn>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _a;_t\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\code\\pi\\usr\\module\\page\n"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/config.php:21
#, fuzzy
msgid "Enable Google Plus"
msgstr "%d 激活用户成功"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/config.php:29
#, fuzzy
msgid "Enable Facebook"
msgstr "启用状态"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/module.php:14
#, fuzzy
msgid "Page"
msgstr "页面缓存 [%s]"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/module.php:16
msgid "Single page for direct content display."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:13
#, fuzzy
msgid "Custom site navigation"
msgstr "添加自定义导航"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:21
#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:44
#, fuzzy
msgid "Page list"
msgstr "登录次数"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:28
#, fuzzy
msgid "Edit page"
msgstr "页面缓存 [%s]"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:35
#, fuzzy
msgid "Delete page"
msgstr "页面缓存 [%s]"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:44
#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:134
#, fuzzy
msgid "Add a page"
msgstr "页面缓存 [%s]"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:50
#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/TemplateController.php:48
#, fuzzy
msgid "Template list"
msgstr "登录次数"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:60
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:64
msgid "About us"
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:69
msgid "Contact us"
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:74
#, fuzzy
msgid "Terms of use"
msgstr "服务条款"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:79
#, fuzzy
msgid "Privacy guidelines"
msgstr "字段隐私"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:84
msgid "Join us"
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:88
msgid "Applications"
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/nav.php:93
#, fuzzy
msgid "Pi Engine"
msgstr "Pi Engine 安装助手"

#: C:\code\pi\usr\module\page/config/page.php:15
#, fuzzy
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:106
#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:209
#, fuzzy
msgid "Page data saved successfully."
msgstr "页面数据保存成功。"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:109
#, fuzzy
msgid "Page data not saved."
msgstr "页面数据未保存。"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:112
#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:212
#, fuzzy
msgid "Invalid data, please check and re-submit."
msgstr "无效数据，请检查后重新提交。"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:228
#, fuzzy
msgid "Page edit"
msgstr "编辑用户："

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:247
#, fuzzy
msgid "Page deleted successfully."
msgstr "分类删除成功。"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Controller/Admin/IndexController.php:266
#, fuzzy
msgid "Page updated successfully."
msgstr "页面缓存清空成功。"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:45
#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:8
#, fuzzy
msgid "Page title"
msgstr "隐藏标题"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:55
#, fuzzy
msgid "Unique name"
msgstr "名称"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:59
msgid "Only alphabet, number and underscore allowed."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:66
#, fuzzy
msgid "SEO slug"
msgstr "SEO标题"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:70
msgid "Unique slug for SEO URL."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:78
#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/template-list.phtml:8
#, fuzzy
msgid "Template name"
msgstr "昵称"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:81
msgid ""
"Select a template from `usr/custom/module/page/template/front/` w/o "
"extension."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:104
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "详情"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:119
#, fuzzy
msgid "SEO settings"
msgstr "数据库设置及生成"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:127
#, fuzzy
msgid "SEO Title"
msgstr "SEO标题"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:131
#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:143
#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:155
msgid "To be used for HTML head meta."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:139
#, fuzzy
msgid "SEO Keywords"
msgstr "SEO 关键词"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:151
#, fuzzy
msgid "SEO Description"
msgstr "SEO 描述"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Form/PageForm.php:164
#, fuzzy
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Installer/Action/Install.php:77
#, fuzzy
msgid "Demo for PHTML page"
msgstr "页面编码"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Installer/Action/Install.php:84
#, fuzzy
msgid "Pages added."
msgstr "管理：pages"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Validator/PageNameDuplicate.php:14
#, fuzzy
msgid "Page name already exists."
msgstr "添加用户失败：该用户已存在。"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Validator/PageSlugDuplicate.php:14
#, fuzzy
msgid "Page slug already exists."
msgstr "添加用户失败：该用户已存在。"

#: C:\code\pi\usr\module\page/src/Validator/PageTemplateAvailable.php:14
msgid "Template file is not available."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:4
#, fuzzy
msgid "Page content type:"
msgstr "请发表评论……"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:5
msgid "Only plaintext content is allowed."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:5
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "内容处理"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:6
msgid "HTML tags allowed in content."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:6
msgid "HTML"
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:7
msgid "Markdown syntax allowed in content."
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:7
msgid "Markdown"
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:8
#, fuzzy
msgid "PHTML template."
msgstr "为专题选择模板"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-add.phtml:8
msgid "PHTML"
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:9
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:10
#, fuzzy
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:11
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:12
#, fuzzy
msgid "Time published"
msgstr "发布时间"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:13
#, fuzzy
msgid "Last Update"
msgstr "最近更新"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:14
#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/template-list.phtml:11
#, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:40
#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/template-list.phtml:28
#, fuzzy
msgid "View"
msgstr "预览"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:41
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:42
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:44
#, fuzzy
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/page-list.phtml:46
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "打开"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/template-list.phtml:9
#, fuzzy
msgid "Time modified"
msgstr "修改时间"

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/template-list.phtml:10
msgid "Filesize"
msgstr ""

#: C:\code\pi\usr\module\page/template/admin/template-list.phtml:29
#, fuzzy
msgid "Add to page"
msgstr "添加到菜单"
